入黎講低你人生最感覺被玩弄既一日

今日實柒號 先後唔同時間 壞電腦 唔見電話 銀包
平時冷靜既我 到最後唔見埋銀包都崩潰左

接受咗我既愛意，但同一日話我地冇可能。

出世

攬過拖過 同你講驚你唔開心先咁做。

日日搵我食飯 講野好sweet 拖攬錫齊
然後佢話 果啲野都唔係好chur啫

呢個

拒未必講真 有啲女仔會亂講野 口不對心我都以為係

俾人玩

我唔想拍拖住。

然後就同另一個男仔一齊
仲問我邊到買禮物好

一落車就發現漏左銀包 眼甘甘望著架巴士開走 追到下個站架車又岩岩走 仲要尾班車 無電話打 我討厭自己連個銀包都保唔住 勿講話女

同我行夜山 睇星星 睇日出 之後佢嬲住收場